建議處死所有返港人士

咪撚播毒呀屌你

最好全部墜機

老民認同

老光認同

老吳認同

老警認同

小心連衛兵

反左膠但自己係左膠

老包認同

仲未有左膠入場

連登不嬲最多左膠
成日係到笑外國好多左膠
自己成日郁啲就話人連衛兵yellownazi

我就係要 社區爆發

多得班仆街唔少

push

Push